［認真］搵幾多先夠養窮女友

假設條女得中學學歷，打份永遠萬零蚊既文員，基本上食飯旅行你比大部份，條女屋企公屋，無錢留比佢

如果咁既情況要搵幾多先夠？

利申：本身居屋仔，結婚既會買樓，想生仔。
條女已屌，樣中上。

心急人上

搵多個男人夾份養

問黎做乜 我講100000你又搵到咩 搵到幾多咪幾多囉

叫條女做電子雞養返你仲好啦

有樓就夠養

唔會用收入計

叫佢做雞養自己

咁撚白鴿眼
祝你早日戴帽

大概計個數嘛

有無巴打有差唔多情況

豐儉由人

即係女朋友經濟上幫唔到手，我想比個目標自己

住佢層公屋，唔洗買樓，洗費你比

打和super

佢老豆老母住緊喎，同埋都細。。300呎左右。

你點樣買樓呀師兄 仲話想生仔
唔好害左個仔

點做好

盡搵

不斷同佢做愛再飛

重諗搵幾多 你都戇撚鳩
打斷自己對腳攞綜援 傷殘總之攞晒政府津貼
賣撚左間居屋走資外國
再生多幾件 排公屋
萬一唔小心生件弱智仔 樓主重fatfat下一代有埋白卡

賣屎忽

就算你揾另一條女，佢收入同你咁上下或有錢過你，你都要支付佢洗費

Up

同你拍拖 貪人個樣中上 屌埋
屌完又嫌人學歷家境人工
你都幾賤架喎

點解唔叫佢進修？
等人養嘅一律不要

香港地想生仔，買樓都成1500萬啦，記住1500萬係生存。